[塔羅]信命不認命

小妹近排想拎返起副牌黎玩，誠邀各位做我既白老鼠
小妹會不定期咁隨機抽人黎答問題所以唔好問我點解skip左你，因為冇點解
姓名：
性別：
問題：
時間性問題唔占
大家既feedback係我既動力，多謝支持

姓名：P
性別：女
問題：請問我同ex會唔會復合?

感謝樓主

姓名：tc
性別：女
問題：同佢有冇機會發展？
thanks

姓名：梓
性別：女
問題：畢業做邊行好

死撚番5P啦 我屌你老母臭閪

唔似會復合喎，你係呢段關係好似傷得好重咁，對方都好被動唔敢復合。而家你同佢關係係咪好疏離冇乜點聯絡？想問下係咪對方傷害左你？

多謝樓主覆我。
係呀我的確傷得好深，之前係嚴重影響到我既生活，不過依家我好返好多。佢的而且確係唔想一齊返，因為佢同我講雖然仲鐘意我，但唔會再好似以前咁深。都真係無乜點聯絡呀。其實聽佢講，最主要係我破壞左段關係，不過一段感情無可能得一方錯，所以某程度上佢都有傷害我。

我下個月其實會去搵佢一日 (我地本身long d )，我唔知到時點做至好。

姓名：y
性別：女
問題：同佢有冇機會發展成情侶

謝樓主

姓名：F
性別：女
問題：應唔應該轉工？

多謝樓主解答先

或者係佢都唔想再比你傷害，所以唔想同你一齊返
你地會唔會好易鬧交？會既話見佢果陣小心d啦控制下啦

係呀樓主，佢有咁講過。
好易鬧交，因為我個人好易呷醋。但係今次我知身份不對，我無資格理佢。

唔知樓主你可唔可以幫我占下佢有冇新對象呢?

幫你占其他人既事唔係幾好，亦都唔知占唔占倒

姓名：yin
性別：女
問題：同佢會唔會復合？

姓名：CH
性別：M
問題：A係穩定對象；B係一個我因為有女朋友而冇追嘅女仔，我錫佢嘅程度係去到希望佢有個好男友照顧，我就放心嘅地步。
想知B對我係點。

唔該樓主

Thanks ching!!!

姓名：Angela
性別：女
問題：同心儀對象有冇機會發展同埋佢點諗我？
唔該樓主

姓名：平
性別：男
問題：黎緊事業發展點？
謝謝樓主

姓名：q
性別：女
問題：最近撞返個曾經曖味既男，想問到底我同佢之後會點同佢對我感覺點？

性名：sy
性別：女
問題：讀書讀唔讀到上去
唔該樓主

姓名：c
性別：女
問題：同佢有冇機會發展？

D
男
同佢有冇得繼續發展

哈哈唔緊要，多謝樓主覆我
學你話齋，信命不認命，或許我有機會改變個結局既

姓名：Yan
性別：F
問題：同男朋友夾唔夾，未來相處會點

名: KH
性別：男
問題：黎緊拍唔拍到拖？

#21
你內心都掙扎緊，好似唔敢同對方發展，對方應該係想同你一齊既，不過都係乜都唔做齋坐，雙方都好謹慎咁。不過睇落去你地之後既關係應該都唔錯，或者真係可以一齊既
多口問句，你地有冇可能係受到情傷困擾？

姓名：sianas
性別：男
問題：今個學年既學業順唔順利？

姓名：king
性別：男
問題：想問黎緊嘅戀愛運如何

我就好返哂但係對方應該未好返哂同埋我地2個都被動

或者你試下主動d啦，我覺得對方對你既印象唔差架，兩個都咁被動唔得架

姓名：pig
性別：女
問題：同心儀對象有無可能發展定佢係我生命中既過客？🙏🏻🙏🏻

姓名：w
性別：女
問題：嚟緊呢幾個月會唔會有新對象

我想轉個問題：我有冇機會同ex復合
唔該晒樓主

豬標
女
同男朋友仲行唔行到落去，關係近一個月變得好冷淡，佢好少見好少溝通，男朋友仲想唔想行落去，係咪分手好d，有冇乜方法可以改善

1 Yan
2 絲
3 要唔要放低姿態去搵佢，定等佢主動

有穩定對象就唔好諗咁多啦

唔該你

稱呼: 軒
性別: 巴
問題: 點樣可以令心儀對像唔會成為我生命中既過客？

姓名:FYY
性別:F
問題:同男朋友一齊左幾個月,但個心總係覺得佢唔夠愛自己,好多野都踢一腳先郁一下..想知佢點睇呢段關係?或者要點做段關係先可以穩定啲/我安全感可以大啲?

唔該哂你

改一改問題
應唔應該搵番佢 thx

thanks樓主

咁你會唔會知道點解變得冷淡？會唔會係對方覺得你付出唔夠多？

我真係唔知，有主動問一句，佢靜係覆我有事忙三隻字，然後連人帶電話wts消失了，有次佢主問起我係咪介意佢近排少理我，我話係，然後佢又再一次消失，真心捉摸唔到佢想點

我知架啦 唔該晒你

cc
女
問感情
同佢應唔應該繼續落去 好辛苦

姓名： S
姓別：女
問題：我對象係咪已經move on 左

唔該晒

姓名：fish
性別：女
問題：分唔分手好？

唔該

求樓主占一占

想問一問，對方係唔係分手冇幾耐？

一年前先同人分手 而家佢拍緊拖 仲要拍咗一個月冇幾耐

姓名：發
性別：男
問題：我同佢有冇可能？佢點睇我？

姓名：ting
性別：男
問題：可唔可以同前度一齊返

姓名：妹
性別：女
問題：佢對我有無意思？我同佢有無可能發展？

即刻唔想幫你占 人地拍緊拖就唔好搞人啦

咁唔問愛情 問友情得唔得呀

你問完睇下我會唔會抽中啦

係咪黎1至兩個月會分？
分手後仲做到朋友？

姓名：yan
性別：女
問題：我同ex係未緣盡唔會復合啦？

thank you

yiu
絲
想問前度宜
家對我嘅感覺係點，已經冇乜感覺？係咪緣盡了？
感謝樓主

姓名: Tina
性別: girl
問題: 同ex會否復合？

姓名：K
性別：男
問題：想問一位曾經鬧過交既前女同事,佢心係咪已忘記左我?
大家仲可唔可以和好到,

係咪黎1至兩個月會分？-->唔知

分手後仲做到朋友？ --> 似係

姓名 Nat
性別 女
問題 同中意既男仔有冇可能一齊

姓名:A
性別:男
問題: 未來一年有冇機會遇到對的人岀pool

姓名：FN
性別：女
問題：起公司到有心儀男仔 有無機會進一步發展

多謝你回覆
今日的確係一個好時機，我都幾失望 話曬7年感情原來可以話斷就斷，佢講到好愛我，但我自己感受唔到，可能佢已經準備新戀情呢

姓名：MK
性別 : 男
問題 : 想報master轉第二行，係唔係個好選擇？如果係，心儀嘅大學會唔會順利收我？

唔該

yy
女
最近同個男仔fd傾得好密，對話有陣時好曖昧咁，但大家又好似無意慾出黎見咁，想知同佢之後既發展會點，謝謝你🙏🏻🙏🏻

名：修女
性別：女
問題：我要點做先可以同心儀對象拍拖

樓豬唔好skip me

姓名：km
性別：F
問題：想知同佢有無機有無進一步嘅發展

感謝樓主

姓名：yin
性別：男
問題：未來讀書同前度會唔會有機會合作？

姓名：Jim
性別：男
問題：邊類行業適合我
Thanks

姓名：Simon
性別：男
問題：依家學業個方向啱唔啱

我地之前用line傾左一段時間計，最近因為一個聚會巧遇而相認
之後食過幾次飯

好啦！唔該樓主

姓名：n
性別：F
問題：同依家心儀對象有冇機會發展啊 我地之前周不時會見 但text就真係好少 但依家已經成個禮拜冇見 佢會唔會唔記得咗我

姓名：Cherry
性別：女
想知佢諗梗咩？同埋有無機會復合
Thanks

名：jo
性別：女
問題：我中意佢，佢中唔中意我？

姓名：Ying
性別：女
問題：我同ex會唔會有機會復合？

姓名：寶
性別：女
問題: 我應唔應該繼續同宜家呢個人一齊？

姓名：Y
性別：女
問題：佢係咪唔想拍拖所以避開我？

thanks

姓名：H
性別：男
問題：請問同鍾意既女仔有沒機一齊?
thz

姓名：N
性別：女
問題：同另一半今年內會唔會分開？

避開又冇嘅 但呢排佢親戚嚟咗 佢冇搵過我咁濟

姓名：廢老
性別：女
問題：想問下黎緊一年既感情狀況大概會點？

謝謝你

姓名:son
性別:M
問題:2019年會唔會入到心儀嘅學系讀書?

sorry唔記得講，多謝你咁用心

名：C
性別：F
想問我幾時會遇上啱嘅人出到pool

最近嗰個都唔係路 搵我攝時間咁 同佢係咪冇機會

1.稱呼(正常名): k
2.性別(巴/絲): 巴
3.問題: 同女朋友8年一星期前分手，佢有第二個，佢仲有搵我，我等佢半年，唔知最後可唔可以一齊返？
幫幫手tanks

樓主唔好skip左我🥺

樓主求下你唔好miss我 出面個個po都已經miss晒我

姓名：N
性別：F
問題：有無機會發達

有少少覺得佢想結束呢段關係咁，你都係當我冇講過啦

姓名：y
性別：F
問題：同依家心儀對象有冇機會發展啊?

Thx樓主！

名 ： 魚
姓別 ： 女
問題 ： 同佢分開左 想知佢仲鍾唔鍾意我
唔該晒樓主

#157
對方似乎唔係鍾意你喎，同埋覺得你地之間好似好多問題咁，工作上會唔會好多意見不合？

我再講多少少 我唔知佢對我點 但佢有個同佢好frd玩得好埋嘅女仔 我一見到佢同個女仔一齊個心就好唔舒服 但佢地應該真係只係好朋友 你講嘅擔心應該係呢樣

#135
對方好似覺得呢段關係好多問題困擾住佢，令佢有d吃力咁。其實你都好唔開心，亦都驚呢段關係會破裂。你地而家係咪冇乜感情？同埋你覺得會唔會有可能出現第3者？

對方唔似話對你有感覺喎，同埋你冇去追求佢？驚搶走個男仔搞到個女仔friend唔高興？

我好愛對方，但我唔知佢點諗，係咪想同我分手

姓名：wc
性別：女
問題：想知同ex有冇可能復合 佢仲掛唔掛住我同埋愛我

多謝樓主你 希望你會幫我占 感激不盡

推推,希望可以抽中我

跪求樓主回覆

無不合 佢係我上司 佢對我好好 但我總覺得佢對我係妹妹

姓名：Nat
性別：女
問題：佢對我有無意思？我同佢有無可能發展？

姓名：cc
性別：女
問題：最近開左間網店，請問之後既路如何？

感謝

姓名：X
性別：F
問題：同唔同到佢一齊？

姓名：K
性別： 女
問題：同佢一齊4年, 同佢結唔結到婚?

感激樓主!!

名: bbb
性別: 男
問題: 同女朋友一齊兩年 之後會唔會有咩意外

姓名：K
性別：女
問題：同唔同到佢一齊

Ben
男
其實個女仔係咪只係當我朋友 完全無好感。。

姓名：kelly
性別：女
問題：同而家呢個男仔有無發展嘅空間?
thanks

起碼我覺得你地而家既關係唔好，唔改善既話遲早都分

可能對方真係當你係佢下屬咋，未必係真心對你好

Push.佢對我真係好重要

#178
你開網店既原因係乜野？會唔會係以前既工作唔順利，或者賺得少，所以而家開網店？睇落你而家都算滿意，都有明確既目標。將來都應該賺到錢，同埋你將來可能會有d新既計劃，可能擴充業務或者出新產品咁，起碼我覺得之後有錢賺既

睇唔明喎，又1星期前分手又等佢半年，即係點

感謝樓主回覆
我仲讀緊書就黎畢業，但對自己本身讀既科目唔係好大興趣。其實自細就鍾意賣野，做下小生意，今次希望有長遠既發展啦！

多謝樓主強心針

我意思係上星期分左手，我想等佢半年睇下半年內有無機會一齊返

感謝！

#193
點解可以咁求其為自己set一個期限架
佢搵你係做乜？想同你做返朋友？你又好鍾意佢但係內心又有d掙扎咁，點解呢？因為你自己都覺得冇希望？

姓名：R
性別： 男
問題：一齊8年, 係唔係行唔落去?
感謝

名: sw
性別: 女
問題: 我會唔會入到大學繼續讀書？
唔該

名：Hp
女
問題：同ex是否注定過客？
唔該樓主

姓名：MW
性別：M
問題：想問會唔會同佢係返埋一齊
感謝

比個希望自己，唔甘心，點解佢會比帽我，佢都有講雖然角色變左但都會係我身邊，我其實仲好愛佢

唔似會復合啦，對方好似都諗清楚，可能覺得分開係一種解脫，將來或者都做得返朋友既

Thanks 我岩岩都決定係時候左放低佢了

#196
覺得你好似心裏面都有答案，睇化曬咁，對方又好似已經對你冇乜感情，可能真係會分手喎

thanks,我諗我都要move on

#183
點解你覺得對方會當你係仇人？你傷害左佢？我睇到係對方好似好驚唔敢面對呢段關係咁，同埋你地好似好多衝突同矛盾咁

#182
點解你會咁問？咁你覺得而家同女朋友既關係有冇問題？

自己分手之後
中間冷靜左放低左之後
都有搵佢傾下計
諗住道歉嘅
順便釋懷自己
因為呢段關係入面因爲我嘅性格
而傷害左佢
但係佢係完全唔理我
當我係仇人咁

後面都好中下
綜合上面講法
佢驚面對都正常

至於衝突方面
都應該係我去製造出黎
而矛盾⋯
我知講緊乜

Yu
絲
而家呢個男朋友會唔會係我最後一個伴侶？

有，有一種無形嘅壓力 好唔舒服 好似大家都有野冇講出口 只係想參考下

姓名：儀
性別：女
問題：我應唔應該轉工？掙扎緊
麻煩大師

巴打 我亂睇post見到你個留言幾次
與其等占不如去親手感動返佢啦
一齊咁耐既女仔都係好心淡先會走
大家坐低睇下以前既相傾下將來既藍圖吧
支持你

姓名：TK
性別：女
問題：想知之後搵既人工會唔會都係好低 (未grad)

姓名：H
性別：男
問題：同女朋友可唔可以走到最後？
唔該樓主